\assignementTitle{}{1}{}

Какого размера должен быть лист для сканирования при помощи VuforiaObjectScanner по отношению к объекту?

\begin{enumerate}
    \item Объект может немного выходить за границы для его размещения
    \item Объект должен полностью вписываться в область для его размещения
    \item Объект должен влезать в область минимум на 1/3
\end{enumerate}

\answerMath{2.}